失戀中嘅你哋

夜晚失眠緬懷好多過去嘅時候 都就快天光喇

究竟要維持幾耐
點先可以瞓得著?

同我傾計 包你悶到瞓

請指教

唉 掛住佢嘅同時又好嬲佢

我究竟幾時死得